{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥수수수단"
    },
    "text": "トウモロコシスダン (옥수수수단)\nイネ目の花本科は一年草で、糖質中には若干のでんぷんやブドウ糖が含まれています。トウモロコシは必須アミノ酸のトリプトファンとリシンが不足しており、他の穀物と一緒に摂ると良いです。特に、トウモロコシは食物繊維が豊富で便秘予防に効果的で、トウモロコシには必須脂肪酸であるリノレン酸が含まれており、コレステロールを下げる効果があります。ただし、ナイアシンの含量が少ないため、皮膚病であるペラグラを引き起こす可能性があります。トウモロコシは中身を傷めないようにきれいに洗った後、沸騰したお湯でゆっくり煮込み、片栗粉をまぶしてふるいにかけ、再び沸騰したお湯で煮ます。ゆでたトウモロコシの中身に再びでんぷん粉をまぶしてふるいにかけ、熱湯で煮る過程を数回繰り返し、トウモロコシの中身が透明になるようにして冷水に浸けておきます。砂糖水やはちみつ水を冷やしておきます。花菜用ボウルにトウモロコシは中身を入れ、慎重に砂糖水やはちみつ水を注ぎ、上に松の実を浮かべます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トウモロコシは何科の花ですか？",
            "answer": "トウモロコシはイネ目の花本科です。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシに含まれる糖質には何が含まれていますか？",
            "answer": "トウモロコシには若干のでんぷんやブドウ糖が含まれています。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシはどのような必須アミノ酸が不足していますか？",
            "answer": "トウモロコシは必須アミノ酸のトリプトファンとリシンが不足しています。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシは何に一緒に摂ると良いですか？",
            "answer": "トウモロコシは他の穀物と一緒に摂ると良いです。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシは便秘予防に効果的ですか？",
            "answer": "はい、トウモロコシは食物繊維が豊富で便秘予防に効果的です。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシに含まれる必須脂肪酸は何ですか？",
            "answer": "トウモロコシには必須脂肪酸であるリノレン酸が含まれています。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシはコレステロールを下げる効果がありますか？",
            "answer": "はい、トウモロコシはコレステロールを下げる効果があります。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシはナイアシンの含量が少ないため、何の可能性がありますか？",
            "answer": "トウモロコシはナイアシンの含量が少ないため、皮膚病であるペラグラを引き起こす可能性があります。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシの調理方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "トウモロコシはきれいに洗ってから、沸騰したお湯でゆっくり煮込み、片栗粉をまぶしてふるいにかけ、再び沸騰したお湯で煮ます。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシの中身を透明にするためには何をしますか？",
            "answer": "ゆでたトウモロコシの中身に再びでんぷん粉をまぶしてふるいにかけ、熱湯で煮る過程を数回繰り返し、トウモロコシの中身が透明になるようにして冷水に浸けます。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシの料理にはどのような具材が使われますか？",
            "answer": "トウモロコシの料理には松の実が使われることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 491
    }
}